連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

連狗尼住，禍害連登
縱容五毛，狗黨狐朋
你刪一帖，我再開十
與民為敵，五雷炮轟

屌你老母大爛臭化屄連狗尼住及其管理員團隊
不知愧恥，諉過他人
打壓言論，人神共憤

五毛及其爪牙，天誅地滅

你愈唔理，愈轉臺，愈搞事
我地就繼續開post屌你老母臭屄！

皇天擊殺

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

咁你實際上想點？

有人洗版咪叫admin bam人

D post放錯台咪搬

但如果你要求一個論壇以政治立場bam人

根本無可能

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

admin可唔可以自己入去時事台啲Post睇吓有幾多5號喺度撩交嗌影響正常討論 睇到好辛苦

我覺得要清就唔應該嘅
始終都唔同立場就唔洗講到要ban人
但係人地擺明洗版又乜又物
擺明犯晒連尼住講啲嘢都可以睇唔到就唔得囉

除左單機外
應該考慮埋
嗰10個8個a/c長期互推的話，都應該當埋係洗版

退一步
三色貓洗版都冇理過

而家連狗尼住同班admin
走去調轉槍頭bam鳩反毛巴打啊屌佢老母
咩道理黎呀呢啲
班五毛阻鳩住人地討論就大條道理
我地屌柒五毛就畀人bam返轉頭

用你既邏輯，如果我地成日互推，都應該當埋係洗版，所以問題唔係點執行，根本五毛係死有餘辜

上新登

咁你要問，唔講立場
僅以'是否構成嚴重洗版要bam'而言，
佢嗰次係咪足夠要bam先

仲有事實上admin有bam個五毛

我認為嗰bug係五毛多accounts,每個account 開同推少少post,個別睇並唔構成洗版
但夾埋就有洗版效果

平時互推如果係多個account參與，新唔係洗啦

屌幾時有埋我

好人好姐點會比人bam

好似係因為你要求搬哂D投訴POST去站務台

五毛貓今日死左老母未呀

只係冇做你想佢做嘅嘢就要話人係狗, 真係好講道理.

五毛群妖亂舞，戕害連登，連狗繼續視若無睹

同意

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生你係咪同五毛一伙架？

嚴重警告，五毛開始進化，玩膠混淆視聽

關愛座呢隻五毛都算高招

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

人哋射唔射得出關你撚事咩，
唔夠人講就拎人哋私人嘢攻擊人，
仲低質過FB班廢中廢老。

可唔可以理性少少

關愛座其實都係五毛 呀爺又係大陸仔

兩邊都好煩
阻住我睇時事台d正經post

agger

兩邊都掟哂入黑洞就啱
成個台俾你哋洗飽佢...

真心 好痴線 唔係關愛座搞起壇野 點會咁多問題發生 一開始就因為唔同政見就話人五毛 講唔夠兩句又話叫ban 大家都有洗版 你憑咩叫連狗ban人 收皮啦7頭 支持自己國家都比你煩

人地集團式經營
要響個壇到吹捧支那
踩你香港人
你覺得無問題？
食屎啦你！

通街都係處求admin搬哂啲五毛警告post去站務台

屌你老母
將所有野調轉黎講真係十足共匪技倆
關愛座同其他巴打一樣都睇唔過眼你地班支那共狗先出聲

屌死五毛老母
人人有責做到

共咩狗支持建制 支持祖國又叫共狗？ 我無入黨嫁 on9 屌你老母原來意見唔同就可以不停攻擊人 又洗版 影響時事台同站務台

五毛死全家

屈五毛死全家

連仔教埋你做野

你一口氣永久禁言 1000歲 關愛座 仲有濕鳩塞x
殺三儆百 之後再有嘈同屈人五毛開戰就禁言7日 再犯就永久 咁咪成個連登安安靜靜 你又安心繼續搵錢

反正佢地有曬前科 又洗版又搞事 ban佢都岩

你屌鳩踩港崇台撚個陣已經比人話係五毛啦

我邊忽講冇問題？

咁你係咪要admin做政治審查？理由？
點執行？點界定'五毛'？